俾屋企人發現人夜晚偷偷地喊

呢排心情好差 日日都喊 諗住夜晚冇人知 點知琴日呀媽無啦啦入房摸我個頭講咗句 乖啦 唔好喊 佢一走我又喊到痴咗線 唔想佢擔心我呀 今晚見到佢好驚佢問我做咩喊

潛水喊

真心架，同人傾，總好過自己傷心
屋企人面前，唔需要咁堅強，尤係對父母。
有媽的孩子像個寶啊。

how

講唔出口 好少事 同埋我媽啲價值觀同正常人唔同

咁你因咩事唔開心，係到傾訴下，今晚唔使喊

一想像嗰種畫面情景就想喊

愛情？
友情？
學業/事業？

你情緒病呀

可能啦

愛情同學業

呢2樣一d都唔小事wo

落街運動下，跑個步
人生係需要面對架

鎖門喊
一係夜啲先喊

2樣link埋一齊，好多時候，對方係同學，一係累鬥累，一係相輔相成

我覺得普通啦

懶 一跑就想喊 之前試過
同個冇結果嘅人糾纏 點面對 但又斷唔到

琴晚3點架啦

細細聲喊

其實兩件事冇直接關係 只係兩件事加埋就好攰好辛苦

我只係流下眼淚 我唔知點解佢知

唔開心還唔開心 唔好學人自殺

我都係 呢排成日唔笑唔出聲
平時老豆老母講多兩句都會唔耐煩 但而家咩都哦 好 冇問題
老母就問我咩事有咩唔開心 同佢講句「冇呀攰啫」
就返入房自己喊 好怕佢問多幾問就忍唔住崩潰

辣殺 仲有幾廿年做人 大把野煩 有排你喊

我唔會咁做 唔想呀媽傷心 同埋我怕痛

放心啦 我唔會死

我都驚佢問多幾句我就喊到收唔到聲
你係咩事？ 等我安慰下你

係嘅 但目前都搞唔掂

要聽下我最鍾意嘅林宥嘉

唔好 會愈聽愈頹 有事更加要遠離佢

死啦，呢排我都成日匿係房喊
有時扮訓晏教，有時就鎖門tune到啲歌好大聲
好驚屋企人發現有異樣

愛情呢啲好撚閒炸喎
到樓主將來回望返今天
只會覺得好笑

凡事都很壞 仍能愉快

要捱到將來先得，呢刻唔好笑ma

等我今晚都試下播歌喊先
不過其實一定會發現

唔會 就算諗返以前都覺得失落

沖涼時喊

咁係因為你仲細

喊唔出 要夜晚先會

唔知 希望我大個啲唔會咁

夜晚沖涼

一冇野做 唔忙 得閒先會勾起愁緒

都係感情問題 已經崩潰到日日喊

有野做都會 專注唔到

你講 我聽

我都係 但有人陪住就唔會

係咪有抑鬱

有人陪都會無啦啦諗起啲野就喊
係咪真係有病？

點解連登冇pm

同我做朋友

乖啦
好快冇事架
唔好喊啦

之前同女朋友傾計都大喊完黎 傾完就好好多了

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

花式叫春

之前有

如果係有原因咁傷心應該唔係

你喺度講都得

ok

我都希望係

同邊個傾

其實最唔想比屋企人知我偷喊 唔捨得父母擔心

我都係

試下唔好比佢見到

淋住雨喊

我咪又係 不過屋企人就冇發現 每日番工 放工 食飯 訓教 人生都唔知為乜 好灰 冇咩目的 冇推動力 依家想識人又怕比人呃

我唔知點解佢知

gd idea

我唔想就咁就一世

時はやがて君を癒し

負能量爆登 唔知點算

睇心理醫生

之前因為讀書讀到壓力大
係床到喊到崩潰咁 媽咪第日同我講左句 讀得唔開心就唔好讀 唔好比咁大壓力自己
嗰刻發覺你咩都唔講其實佢仲擔心

夜晚落街散步 聽下歌

其實樓主都講到明心情唔好，唔開心
何必仲不斷煩住佢請求原諒？
你咁做只會令佢更唔開心，更煩，更抑鬱
你試想像下你心情唔好既時候，仲有人不斷煩住你，你又有咩感受？

same
我媽咪都有咁同我講過
聽到果一刻真係好感動

真係好

係咪時間會令你好返咁解

我都唔知 喊啦喊到喊唔出就應該好返架啦

成日覺得冇用

又係土地問題 喊到唔可以大聲

頭先買完個大家樂 仲走埋飲管 真係好想喊

我媽一時時 一時就好似你媽咁 一時就話咁難得入到大學 你唔讀？ 好晒囉 好多人都唔得架啦本身 都係努力 有幾多人一出世就係天才 一講又講好耐 聽完更加煩

我會覺得好孤單 同會諗起ex
以前成日同佢坐公園 好開心 就算唔講嘢都覺得自己好幸福

出街喊

係呀咁啱聽緊呢首歌睇到你個post
去聽下睇下歌詞啦
Ghost of a smile

thx

好sad呀 乜都關土地問題

啱啱上上下網自己喊左出黎，想講心事都唔知揾邊個
其實我一個可以傾下計既人都冇，所以我都廢時煩住人
屋企又煩
有時一到夜晚就無啦啦流眼水
差在未比屋企人發現

咁就喊

好瘀俾人望住

喊咪喊
喊大聲
盡情發洩你既唔開心

好 一陣聽

咁似我
你做乜唔開心呀

唔想佢擔心
等佢去返工再大聲喊

唔好喊啦

啱啱上緊網，見到原來媾絲打噉易。見自己噉快失敗，喊咗

女朋友呀

男人老狗真係喊唔撚到

好多野唔喺妳想像得咁重要
Take it easy啦
青春真喺好

咁你係同佢嘈交呀嘛 我又唔係

我都想

我幫你切咗條j 睇你喊唔喊到

咁你做咩喊先得架？

屌 喊撚左

你啱 但目前真係搞唔掂

以後睇你仲可唔可以咁口響

我同佢嘈係因為壓力太大 同佢傾完壓力少好多

我冇男朋友

我自己都唔係好清楚

我都係 係屋企都係靜流下淚
通常返hall趁rm唔喺到就大大聲喊到fi lee fe le

我之前分手係頂到沖涼先喊 btw想搵人放負或都傾下可以留tg 我都經歷緊 你唔係自己一個架 頂住啊💛

FEEL到你將D SAD寫左係塊面到

我都想喊
不過喊唔出 好耐冇喊過

女仔開post即刻咁多人關心，我諗我開post喊應該冇人理我

好慘

同我傾下我都係咁

無事架 捱過咗就無事架喇
要加油 喊完企返起身 努力面對
諗唔通就放低唔好諗住

我都係 晚晚沖涼個陣一路沖一路喊 臨訓又忍唔住係咁喊 好驚比屋企人發現

落雨喊

時間唔會解決問題
啲人話時間會沖淡一切
其實係因為隨住時間過去，個人成長咗
唔成長嘅用幾多時間都係原地踏步
慢慢嚟啦 經歷多啲 就容易啲睇開

我都會偷偷地喊

去唱下k啦

喊條7咩

原因？我都想住hall
但我應該會唔參加任何活動 好毒

唉 係時間忘記佢 拖拖拉拉都好耐

又冇 我會扮開心

睇比悲傷更悲傷喊到我仆街

關咩事

有更慘等住我

傾咩

放唔低 不停喺腦度loop

果排日日都好唔開心 晚晚都偷偷地喊
應該係放sem break 個人冇野做
之後比呀媽發現咗
佢同我傾計 安慰我咁樣
果下覺得好有安全感 至少知道我唔係一個人

希望大家今晚都可以唔喊
不過喊都好嘅 個人會攰啲易訓啲

gd

目前真係做唔到

等屋企無人光明正大咁喊啦 爽啲架

自己去太毒

I know that feel bro
我淨係想自己喊
唔想有人過問

比自己喊3晚好啦

why

聽下歌 睇下戲 上嚟呢度呻幾句 最緊要唔好收收埋埋

頂硬上啊

抱抱
你喊完係咪會眼腫？有時父母留意到好多你自己都唔發覺嘅野

Btw有時講出黎會舒服d
同朋友講又好，上連登開po又好
好過屈埋喺心入面自己一條友面對
唔好迫自己埋牆角

我都同女朋友分左手，夜晚先敢匿埋喊

連喊都唔敢 怕佢地聽到

我唔想佢地亂想我會喊完先返屋企

失戀係屋企喊，俾呀媽發現問你又做咩喊
失戀有咩好喊叫我堅強
攪到我連喊都唔敢，依加想喊都喊唔出

惺咁渣ga

咩事唔開心呀

一路睇呢個post一路喊

有時都喊到眼都痛埋
其實都控制唔到自己喊
定啲容易既目標比自己做下
執下房 煮餐飯 去食一啲特別既野
滿足下自己 對自己好啲
當然最緊要係去面對啊
加油
利申 好易喊又好想做貓既人

一齊

加油...啊..

試下搵下自己啲興趣？例如做下運動咁 寄情落啲興趣度 分散自己注意力
試下先喇 支持你

之前試過喺街喊喊下撞到我阿爸
即時嚇到仆街
因為冇諗過俾佢睇到我呢一面
之後幾日我都勁驚佢問我咩事
最後有晚真係問咗
但對唔住呀 阿爸 我真係講唔到出來
每個人總有自己嘅空間同煩惱係唔想俾人參與
特別係最親嘅人
但記住佢地好愛你就夠

有時做老豆好難，唔問一來自己擔心呀仔，二來驚呀仔覺得自己唔關心佢。。。

問呢又驚呀仔唔想講，覺得老豆好煩...

唉....

我明呀 我爸問我嗰陣我都會覺得唔想佢問
但只要你真係擺個心出來關心佢
佢一定感覺到
所以我都冇覺得過佢煩呀
反而覺得自己連對住屋企人都收收埋埋 有啲愧疚
做父母 做仔女都係一門學問
但有愛嘅話至少可以令自己有動力去繼續學點解做得好啲
加油